冬天簡直係爭鮮災難性日子

平時呢個放工鐘數打晒蛇餅
呢家冬天日子得小貓三四隻
我即狗衝買盒刺身飯
yummy

狗飯

on99 生勾勾

又平又正
請我做代言

Me is

尤其是鰻魚飯，中撚哂伏 40蚊事小，d飯真係食想嘔

我覺得甜甜酸酸好正唷